間間firm都要請d精英中既精英

心諗全香港有無咁多精英

所以訊息不對稱之下
你唔使真係人中之龍
你個樣似就得

正解

精英有
但貴
佢地就覺得唔值

但老闆想一個fg做哂 做唔掂就笑9佢

好多大陸人啦

最後三條友做一陣就走
就屌d人jumpy

agger 無限looop

人靠衣裝呢句從來無錯
識人好過識字就係拎咗份工後有野唔識就問啲前輩同行
通常都夠做架喇